大家加油

攰既番去叉完電再出黎
放工未出黎既而家出黎接手
可以射波唔使番工既今晚留守
我地今次許勝不許敗